（集思廣益）倒數可以去邊？

請大家互相幫打
31日 食lunch 1個中 行下1個中 睇氣 兩個中 行下1個中 仲有排先食飯同倒數呀！！！！